電腦顯示既圖案有時會亂左碼

電腦顯示既圖案有時會亂左碼,好似上圖咁,要F5先得
連capscreen都係咁, 似係software 問題多過似hardware? 求解答

好清喎，你打少D飛機啦

有咩問題?

戒j 了